{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "영남면"
    },
    "text": "嶺南面 (영남면)\\n\n全羅南道高興郡\\n\n全羅南道高興郡両斜面は東に位置する面で、3面が海倉湾と順天湾に囲まれています。 北には八霊山があり、そちらに位置するもので、ここは八霊山都立公園となっています。 陽沙面は朝鮮時代には占岩面と呼ばれ、1966年に陽沙出張所が設置され分離されました。 その後1989年には山内面から嶺南面に名前が変わりました。 面は良沙里をはじめとする4つの法政里を管轄しています。 陽沙面には沙浦村と金沙里には沙島村と万湖村があり、『湖口総帥』にも言及されている観光地です。 佐渡鎮に関する町で、『1872年地方地図』には佐渡鎮の詳細が描かれています。 佐渡津は城郭に囲まれており、城の中には様々な施設や情報が記録されています。 船所も円形の石垣で積まれていて、いろいろな種類の船が配置されていました。 佐渡鎮は会寧浦、達良、汝道などを管轄し、食糧と兵力もかなり高かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "嶺南面はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "嶺南面は全羅南道高興郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "嶺南面の北には何がありますか？",
            "answer": "嶺南面の北には八霊山があります。"
        },
        {
            "question": "陽沙面は何時代にどのような名前で呼ばれていましたか？",
            "answer": "陽沙面は朝鮮時代には占岩面と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "陽沙面は何年に分離されましたか？",
            "answer": "陽沙面は1966年に分離されました。"
        },
        {
            "question": "嶺南面は何年に名前が変わりましたか？",
            "answer": "嶺南面は1989年に名前が変わりました。"
        },
        {
            "question": "嶺南面は何つの法政里を管轄していますか？",
            "answer": "嶺南面は良沙里をはじめとする4つの法政里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "陽沙面にはどの村がありますか？",
            "answer": "陽沙面には沙浦村があります。"
        },
        {
            "question": "金沙里にはどの村がありますか？",
            "answer": "金沙里には沙島村と万湖村があります。"
        },
        {
            "question": "佐渡鎮に関する町はどこにありますか？",
            "answer": "佐渡鎮に関する町は山内面にあります。"
        },
        {
            "question": "佐渡鎮は何を管轄していましたか？",
            "answer": "佐渡鎮は会寧浦、達良、汝道などを管轄していました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 277
    }
}